講下鬼故（真人真事都得）

點解無人嘅

又係你呀蝗仔